開於滙豐提款卡問題 麻煩入黎答答我

想問更換左張新既提款卡期間 禁唔禁到錢 或者去7仔買野eps攞唔攞到錢
因為要等多幾日先收到張新既卡

邊到嚟張新嘅卡俾你 你報咗失？

我卡換卡

舊果張仲係到 想知換緊期禁唔禁到錢

唔係新卡要用過一次之後舊卡先失效嗎？

正常會鎖你張舊卡

ATM卡換卡嘅話
你收到新卡插落部ATM用之前
你張舊卡一路用得

新卡用左之後
舊卡就作廢

其實你試下咪知 驚咩

Ok 謝謝你🙏🏼